韓國：若對中國全面限制入境 或給國民帶來損失

韓國自2月初禁止近期到過中國湖北省的外籍人士入境，但沒有對中國全面限制入境，近來一直在韓國引起爭議，韓國青瓦台2月27日對此解釋稱，現時「政府的特別入境程序非常有效地運轉着」，又指若對中國全面限制入境，或給國民帶來損失。

韓國《中央日報》2月27日報道，青瓦台發言人康珉碩表示「政府的特別入境程序非常有效地運轉着」，韓國政府從2月4日開始專門開設面向中國的專用入境卡，針對中國人進行消毒及發熱檢測等。

康珉碩表示，「為了防止中國人入境而對中國全面限制入境，可能會給韓國國民帶來一定的損失，這是政府所不希望的」。康珉碩還解釋稱，除此之外，中國國內確診人數增幅大大減少，世界衛生組織的建議等都是韓國政府決定不對中國進行全面限制入境的原因。

康珉碩表示「不對中國進行全面限制入境的政府被一部分輿論評為『看中國眼色』，非常遺憾」。

咁限香港先囉

反正香港都封左你

青瓦台發言人康珉碩

中華人民共和國大韓特別行政區

康珉碩表示「不對中國進行全面限制入境的政府被一部分輿論評為『看中國眼色』，非常遺憾」。

理解嘅
條路自己揀

全世界係時候為奶共付出極大既代價

應該全部唔限

日本政府而家反而諗緊封
韓國政府變相想吸納晒支那香港遊客過晒去
嫌爆得唔夠快

佢依家封已經冇意思，佢情況已經同支那一樣大鑊

人命OR經濟
經濟>>>>>>>人命

韓國國民又要反你

搞到病死哂你攬住啲錢都無用啦

泡菜省

奇怪嘅係日本政府，大規模爆發已經發生左，而日韓情況已經比香港嚴重好多，依家先封已經冇意思。如果佢哋二月頭全面封，完全唔會搞到咁

快排華
民間排華

推到韓國人全面反支

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

日本政府係班友 奶奶下發覺奶屎，再慢慢開個會諗封關
韓國政府就班友知道奶屎但決意奶埋落去 好有決心頂硬上

日韓開始排緊

南北韓互換
金仔反而一早封

繼續爆

唔封命都冇，仲講咩損失，奶共就奶共啦

中國國內確診人數增幅大大減少

以為打少咗個瑜字

【Twitter要人】美國參眾議員繼續插中共、警告英國勿用華為，需要人rt!

今日美國全方位狂插中共
食住花生rt + like + reply + 幫手推上熱門